[突發］ 侵侵簽署香港人權與民主法案

source: Icable

1

林鄭成功爭取

係時候推埋Be Water Act 啦！

推

tui

中共十二道金牌都冇用

美軍來了, 我帶路

推上熱門

Push

Sir this way

正

Sir, This Way!

BTW, 今日真係來得正係時候
係個非常好的理由去搞大今晚個法案感謝會

無外媒報?得有線?

熱烈地彈琴熱烈地唱

美軍來了我帶路

拉，推行動post

Sir this way!

真？

簽咗就最好，大家可以知道有冇效，個人認為人權法完全冇用，港共政府照樣運作

彭博報咗啦

Tui

poly手足頂住 就走得啦

XI is my best friend

有幾辣？

小鳳姐

thanks giving

跟住be water act, 快

好感動

堅？now 蘋果無講既

英領留守手足可以返屋企未

重有NHK

姐姐。。。。

推 但唔見twiiter 有講既

有線新聞

有咩好開心
靠自己啦
推行動post貼文宣3罷呢

感恩節

push

你想最後冇用嘅時候有人讚你叻豬？

跟住要be water act ar

This

感恩節簽

恭喜港獨之母爭取成功

呀侵咁早開工架咩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

False News

...........

全世界香港timezone

中學畢業未

同台灣人訓緊覺
美國人已經好勤力返工

香港人人訓緊覺果陣 美國人仲不眠不休咁工作緊

Fox news:

股市會急瀉定急算呢

葉劉玩連登

sir this way!!!

升

仲早過林奠開工

Sir, this way

I push you 3000!

false
FAKE

咁今晚集會既意義特別大
希望人數都特別多啦

香港股市唔會同任何事件掛勾，就算成條紅隧炸左都係無影響

美國佬準備聽日放感恩節假
送個大禮俾香港人

簽左囉

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

爽死了

，，

Link

trump

英領同美國唔同喎

Mr. President

係 d鬼佬日頭返工 凌晨踢歐聯

Oh, say! can you see by the dawn's early light

Sir this way
等咗好耐啦

oh say can you see~~

好期待爽爽會講咩

係咪要整個香港人報仇名單，求外國勢力攪攪佢

爽爽出來口交啦
侵侵侵侵侵侵侵侵

Sir

願上帝保祐美利堅

終於搞掂又邁向成功一小步

簽左喇終於

sir this way

岩岩好，今晚一定要出現

侵侵好波

原來係打柒甴近平既意思

❤️

口交部出黎打下飛機啦

口交部仲唔嗱嗱臨跳出嚟譴責啞咗定瞓咗

如果未能滅消共產黨的統治，就請美國你消滅整個簡體字文化啦

蕭生破燈？

咁突然

侵侵

嗱嗱嗱
簽左唔等於五大訴求已達到！
推行動post

同Xi果然係好朋友

甴大大發出聲明：譴責侵侵干預香港事務，但我都冇你辦法，求下你輕手小小好唔好，咁大力會痛架。黎啦，我地繼續傾貿易

有無人可以講下 咁條例生效左 第一樣影響到咩野？

國際戰線要繼續打，仲要歐盟，南韓，英國過埋先有制裁效果

不過始終係難得嘅好消息

屌我交咗篇文寫相信法案不日通過你唔好早啲，岩岩通完頂

有請小鳳姐呀

scmp都報左啦

My best friend Xi

今個星期區選+法案一巴巴車落甴總同林奠度

美國佬出手
全世界識出牌啦

有請小鳳姐出場

官方

大家記得出席夜晚既集會
繼續關注理大被困手足

今晚7點同我出黎
一定要班死popo 翻深圳食海底撈

Bloomberg

pish
今晚一齊去感謝佢

USA USA

小學生上連登？

拿拿林推post 今日人權法感恩集會呀！

竟然有人做gif

賣港狗閪 大灣區相約食魚生啦

一大清早起身博俾人屌-.-

係咪，放假中喎

黎明來到

唔係放負 但真係驚雷聲大雨點小

!!!!!

美國收工過感恩節啦
仲早

阿trump好波

一早破曬啦

冇錯

美國時間仲係星期三

耿爽玩連登

今晚去愛丁堡！

中國要反擊了.........

反制啦仆街，等緊架

不嬲係象徵性居多，都開心既

感恩節上美國網買爆佢

今日個感恩節集會要好好感恩

岩用啦
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

撚狗咁撚

燒山最近係咁破燈

口外部爽爽會口交
特司政府會表示遺憾
不過唔知邊個出嚟先

！？

留言先正

今晚去中環多謝人地啊！！！

有無用睇下有咩人on the list
不過如果可以制裁埋家屬就好

白宮都出左statement

越黎越like 侵
比着奧巴馬實唔簽

美國而家幾點

今晚感謝美帝集會見啦

果然同甴大大係好朋友

係! 奧巴馬得把口, 無Q 用

翻譯：Pork Lego Guy Ching 咁撚勇武？

記得帶埋
生命面包

港共當然照常運作啦…唔通變左美國殖民，你都戇撚鳩

簽

人權法簽左啦，香港人快 d 去多謝人哋。多謝啊~

Xi is my friend, happy thanksgiving day

其實條法案本身無用
有無用係睇 trump 的用
制裁幾多件蛋散
同埋俾其他西方國家跟住做

最重要係關係法攬抄同埋 2020 立法會普選

請問幾時會開始制裁？can’t wait!!!!

收到風佢五點已經起咗身食埋早餐準備簽個法案

耿爽: 中方會採取強而有力的反制措施 包括監察美國民主與人權狀況

今晚見

法案救唔救到理大手足？

Sir ! Aim there!

而家嚟講，應該問佢小學畢業未

真突發

近排破番d啦

之前仲成班盲反侵話侵會跪支那賣港

同問

想問大家短期會有咩發生

耿爽好忙, 又要玩bingo了

簽咗當然好，但唔好當簽咗就咩都搞掂咁，始終都係要靠香港人自己行動

好多美國新聞講緊

今晚慶祝感恩節

My Friend

恥爽又不爽了

咁確定左貿易唔傾？
想睇點復仇

核爆

早過雜總同林奠就得啦

買定美國旗上街慶祝
有無人知邊度平
要遮半身果隻🇭🇰🇺🇸

Great news on today. Thanks . Hongkonger, please goto say thank you to Trump, USA congress at twitter.

好波

侵侵算唔算近代最偉大美國總統?

果然係好朋友

階段性勝利

言之尚早
佢有列根咁既成就實係
佢做到既
不題做唔做

歡迎美國人嚟香港

個制裁list幾時出黎

成日有返心情

你哋記唔記得尋日你哋點樣屌佢？你哋呢班真係勝利球迷。

再推

終於簽了

希望快D執行

Poly 手足 好重要

所以？

Thank you, President Trump!

今晚要感恩出嚟

昨天Trump 聽完777行會前説話，覺得佢無得救，要即刻簽！

大勝之後 和理非回合 👉🏽死線👉🏽勇武回歸 應該係當前共識， 但回歸後既勇武行動係咪都應該要升級？除咗因為新曱甴王新官上任當然要賀一賀佢之外，勇武行動方式都需要更新 仲停留喺街頭同曱甴打 普通裝修 係不自量力（同曱甴打）要智取 勇武係用係第二度 ，要對家跪低就要加大壓力 要有震撼效果 就劍指政權或鐘資象徵性建築 ， 具體行動嚟講 先用大量和理非 偽勇武 佔領一個區 真勇武就去行動 完成目標立即訓醒。

至於目標 話明升級 緊係唔止爆吓玻璃 中幾吓魔法就算

係要焚毁 記住係焚毀 但最好無傷亡 視目標級數如何 震撼效果如何

Ps:和理飛同偽勇記住要擋住紅色車

仲有以上係講緊智利🇨🇱 大家要守法唔好做犯法野呀記住

長文希望有人睇吓

今晚記得去集會多謝美國

咁急做咩 weekend一定多人好多

hi

估佢唔到放假前簽

鍾芳表示極度糞蓋 及堅挺反對！！
粗暴干泄 鍾芳內褲！！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

其實佢簽唔簽都過梗
不過簽左感覺上想討好共和黨

被人彈劾緊
兩會全票通過都唔簽就大撚鑊

佢要嘅係連任
打人權牌好有利

Sir, this way!!!!

林奠： 社會回復和平有序

thank u sir

起碼港共班代理人

諗一諗先敢做

旺角 有d運動用品鋪有 賣啞令 果d

次次一話攻大學就做野